究竟依個世界有冇真愛？

其實只要兩個人肯磨合、互相遷就，就係真愛？
如果有多過一個人肯，咁真愛仲叫唔叫真愛？

同你就難啲啦

要唔要同我試下

得我會真心愛人

這宇宙 這種深情根本虛構

靚仔靚女就有

年紀細就有，鍾意就係鍾意
長大後就變質架喇，年齡，職業，背景，前景，收入etc

有時真愛係一種誤解，
好似外行人覺得飲粉健身係錯嘅，
殊不知咁樣先夠營養根本好正常。

留tg好嗎

單向真愛？

愛能不能夠永遠單純沒有悲哀

所以真愛都好正常？

一般人定義既真愛就係太幻想色彩既，
就好似以為飲左粉就叫唔天然咁。

杰倫

所以係無真愛？

冇錯，只要2 個人肯磨同含就一定冇問題

Sad but true
人生真係好唏噓

母愛

年紀細睇樣多過其他野啫
人唔同時期要嘅野唔同，冇話變質唔變質

你睇樣姐
愛情如果會分時段需要既野唔同，咁都係愛情黎咩？

對於你黎講，什麼是愛情先？

我要戀愛

Love always brings along separation & sadness.

FYI

有
我同我條仔